襪子裏藏生物樣本回國， 中國男準備搭乘海航航班時在機場被攔截

中國研究人員鄭鑿松（Zaosong Zheng，音譯）12月9日在波士頓的一個國際機場準備搭機返回北京時被捕。海關在鄭的行李箱中的襪子內發現了21小瓶棕色液體。鄭涉嫌竊取美國實驗室的生物樣本。

綜合波士頓新聞網站“Universal Hub”和《華盛頓觀察家報》等媒體報導，29歲的鄭鑿松是位於廣州的中山大學的一名博士生，研究重點在膀胱癌和腎癌。他在美國貝斯以色列醫院（Beth Israel Hospital）以一名病理學訪問學生身份做了一段時間的研究工作。12月9日，鄭在波士頓洛根國際機場（Logan International Airport）準備搭機回中國時被拉。

和你貼 連儂廁

21管咁係將整篇paper嘅試劑都備好。

都幾敬業嘅，諗住實實在在噉做paper

偷呃拐騙

唔好諗住鳩作data已經算係咁

就係啲支那畜搞到有心做research嘅人都做唔到

竊取外國科研成果，都唔係第一單

仲話傾貿易戰第二階段

冰山一角咋
根本就要趕晒d 支那人返支國

侵侵話左，全部大陸學生係間諜特工

所謂彎道超車就係打劫人成果

出口好少查

班支那人真係害死人

你識條鐵咩
呢啲叫打破技術壁壘，達致科研技術彎道超車，充分利用中國後發優勢

無誇張

的確係咁

鬼佬重未明中國人全部都係間諜

一直有偷開 只不過得侵侵正視
我諗美國而家d留學生一出國都特別關照

中美脫鈎唔係一日既事
邊傾邊脫鈎 係咁上下

你唔做鬼就話你叛國
拉哂你冚家

排華就岩啦
支那狗諗住去美國做愛國粉紅？收皮啦

中國四大發明？

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

以後見到黃種人，特別本護照有邪惡國家LOGO嘅都要嚴查。